Расписание матчей на сегодня 👇🏻

🇷🇺РПЛ 
⏰14:00 ЦСКА — Оренбург 
⌚14:00 Арсенал Тула — Урал 
⏰19:00 Ахмат — Локомотив

🇪🇸Ла Лига 
⌚14:00 Эспаньол — Алавес 
⏰17:15 Уэска — Барселона
⏰19:30 Атлетико — Сельта
⏰21:45 Севилья — Бетис 

🇮🇹Серия А 
⏰16:00 СПАЛ — Ювентус 
⏰19:00 Рома — Удинезе 
⏰21:30 Милан — Лацио

🇺🇦УПЛ 
⏰14:00 Мариуполь — Динамо Киев
⏰17:00 Шахтер — Заря
⌚19:30 Львов — Александрия

🇬🇧АПЛ 
⏰14:30 Тоттенхэм — Хаддерсфилд 
⌚17:00 Фулхэм — Эвертон
⌚17:00 Саутгемптон — Вулверхэмптон 
⌚17:00 Брайтон — Борнмут 
⌚17:00 Бёрнли — Кардифф
⏰19:30 Манчестер Юнайтед — Вест Хэм 

🇩🇪Бундеслига 
⏰16:30 РБ Лейпциг — Вольфсбург 
⌚16:30 Ганновер — Боруссия М 
⌚16:30 Штутгарт — Байер 
⌚16:30 Вердер — Фрайбург 
⏰19:30 Боруссия Д — Майнц 

🇫🇷Лига 1 
⌚18:00 Марсель — Ним 
⏰21:00 Монако — Реймс
⌚21:00 Дижон — Амьен 
⌚21:00 Кан — Анже 
⌚21:00 Страсбур — Генгам Видимо история с Коутом его научила о том, что переплачивать не есть хорошо 🤔 «Аякс» умеет воспитывать отличных футболистов! Сегодня легенде «Барселоны» и сборной Испании исполняется 41 год! 🇪🇸

Достижения Тарзана 👇🏻

🏟 682 игры 
🇪🇸 118 игры за сборную 

🇪🇸🏆х6 Ла Лига 
🇪🇸🏆х2 Кубок Испании 
🇪🇸🏆х6 СуперКубок Испании 
🇪🇺🏆х3 Лига Чемпионов 
🇪🇺🏆х2 СуперКубок УЕФА 
🌏🏆х2 Клубный Чемпионат Мира 
🌏🏆х1 Чемпион Европы 
🌏🏆х1 Чемпион Мира

Легенда 🔥 Открытие кубка африканских наций 2019 💥💥💥 Ничего себе сумма 😳 Как они надоели со своими яйцами 👇🏻 Этих парней никто и никогда не заменит 👋 Все победители Лиги Европы начиная с 2000-ого года🏆🧡

Явно турнир Эмери 👇 С этим не поспоришь 👇🏻 Зизу летом 🔥🔥🔥 Лучший центральный полузащитник на данный момент? 👇🏻 Замечательный был составчик 🔥🔥🔥 Спасибо вам за всё. Мы будем по вам скучать 😭 Эти парни явно не с этой Планеты 💥 Нет ничего невозможного! Эту вершину можно покорить! Твои эмоции, когда стоишь рядом с Роналду ❤❤❤ Когда Месси встретился с Крисом Смоллингом 🥊 

А ведь правда 👇🏻 Будущий игрок «Ювентуса» Аарон Рэмзи забивает в ворота «Наполи» 🔥🔥🔥 Бензема признан лучшим игроком «Реала» по итогам марта 👍🏻

Так держать, Карим 👊🏻 Президент «Королевского клуба» считает, что француз — не тот игрок, который нужен команде. Перес не видит необходимости тратить порядка € 150 млн на игрока, который не выделяется особой креативностью в атаке 😳 Нет никакого смысла ставить Лео на этот матч, впереди ведь сложный матч с «МЮ» 🤔 Садио Мане — лучший игрок марта в АПЛ 👍🏻

👕 5 матчей
⚽️ 3 гола
🅰 1 ассист Здоровья тебе, капитан! Возвращайся поскорее 👍🏻 Халк всё еще может! Именно за столько «Реал Мадрид» готов продать Гарета Бэйла 👇🏻😳 Кроос опроверг информацию о желании уйти из «Реала» 👇🏻

Это очень радует! Команды с наибольшим количество титулов в Европе 👇🏻

«ПСЖ», «Манчестер Сити» — историю не купишь... Лучший дуэт с Лео Месси? 👇🏻 Кто бы мог подумать, чтобы выкупить Бензема, то придется заплатить 1 млрд евро 😳😳😳 Жоау Фелиш — лучший игрок недели в Лиге Европе 👍🏻

Абсолютно заслуженно 💪 Юрген Клопп абсолютно заслужил это трофей 👇🏻

🏟4 матча 
✅3 победы 
🤝🏻1 ничья 
⚽8 голов забито 
❌4 гола пропущено Помню, как болельщики «Барселоны» спали спокойно, а в это время папаша организовал легендарный побег 👇🏻 Лукас Торрейра посвятил гол своему другу, который недавно скончался в Уругвае...
 
«Мы будем по тебе скучать, Рафита» — написано на футболке 👇🏻
 
Поступок, достойный уважения 🙏🏻 Не вовремя получил травму Кей , но очень верим в Сона 🤔

А Харри здоровья! Список футболистов, на звание лучшего игрока недели в Лиге Европы 👇🏻 🥇 Роберто Фирмино — лучший игрок недели в Лиге Чемпионов 👏👏👏

Так держать! Эмблемы команд в стиле «Игры престолов» — как отдельный вид искусства 🔥🔥🔥 Вчера отличный был матч! Команда недели Лиги Европы 👇🏻

Фелиш 👍🏻 Самые дорогие составы команд, которые прошли в четвертьфинал Лиги Чемпионов 👇🏻

«Шпоры» выше, чем «Манчестер Юнайтед» 🤔 А дальше уже целая история 👍🏻 Сильное заявление 👇🏻 Скорейшего выздоровления парням! С учетом нынешнего рынка 250 даже как-то мало🤔 «Арсенал» на домашнем стадионе выиграл все матчи в Лиге Европы 👇🏻

Этот турнир явно создан для Эмери 👍🏻 А это уже не простые дифирамбы «Реалу» 🤔 Большая будет потеря для «Атлетико» 👇🏻 Так держать, парень! Как быстро летит время... О том, как Месси получил в нос от Смоллинга 🤣🤣🤣 Еще не всё потеряно для команды Сульшера 🤔 А в какой месяц родился ты? 👇🏻 А ведь правда... Азар демонстрирует свои умения Мадриду 🔥 Так пока что-то не очень... Лео можно остановить только так 👇🏻 Юрий Жирков в «Челси» 💙💙💙 «Арсенал» расстрелял «Наполи» 👊🏻 Результаты матчей 1/4 финала Лиги Европы 👇🏻

Отличные выдались матчи 🔥 Неймар приступил к тренировкам в общей группе 👍🏻 «Челси на выезде одолел «Славию»
 
🔥 «Славия» 0:1 «Челси»
⚽ Гол: 0:1 - 86’ Алонсо «Валенсия» в гостях обыграла «Вильярреал»
 
🔥 «Вильярреал» 1:3 «Валенсия»
⚽ Голы: 0:1 - 6 Гедеш, 1:1 - 36 Касорла (пенальти), 1:2 - 90 Васс, 1:3 - 90+3 Гедеш Жоау Фелиш разобрался с «Айнтрахтом»

🔥 «Бенфика» 4:2 «Айнтрахт»
⚽ Голы: 1:0 - 21' Жоау Фелиш (пенальти), 1:1 - 40' Йович, 2:1 - 43' Жоау Фелиш, 3:1 - 50' Диас, 4:1 - 54' Жоау Фелиш, 4:2 - 72' Пасиенсиа «Арсенал» обыграл «Наполи»

🔥«Арсенал» 2:0 «Наполи»
⚽ Голы: 1:0 – 14 Рэмзи, 2:0 – 25, автогол Кулибали Знакомьтесь, 19-ти летний Жоау Фелиш, игрок «Бенфики» 😳

Буквально пару минут тому назад, он оформил хет-трик в ворота «Айнтрахта» 👇🏻

⚽ 21' 
⚽ 43' 
⚽ 54' Вся драма вчерашних матчей на одном фото 👇🏻 Игроки, которые выступали и за «Барсу», и за «МЮ» 🔥🔥🔥 Одно фото, зато сколько волшебства 💥 Уважение превыше всего! Я сегодня за «Арсенал» ❤ Я сегодня за «Наполи» 💙 Если бы не травмы, то Кевин стоил бы по-больше🔥 Как быстро летит время... Сильное заявление 🤔 Может не в тренере дело? Может проблема и не в Жозе была? 👇🏻 Команда недели Лиги Чемпионов 🏆

Льорис 💪 
Нерес 💪 
Александер-Арнолд 💪  Было бы здорово увидеть Женю в «Зените» 👍🏻 Неспроста всё это 🤔 Твоя любимая "четверка"? 👇🏻 Молодежь «Аякса» вчера показала свой характер 👍🏻 Криштиану Роналду забил больше голов в плей-офф Лиги Чемпионов, чем Месси и Мюллер вместе взятые 👇🏻

Король 🏆 Вчера для Пике был особенный день 👍🏻 Машина 🔥🔥🔥 Верим в это! Ого, даже так 👇🏻 Давид Нерес из «Аякса» – перспективный 22-х летний футболист, забил не только «Реалу», но и «Ювентуса» в ЛЧ 🔥

*Статистика представлена за текущий сезон 👇🏻 Таким людям вообще не место в футболе! Вроде бы сыграли неплохо, это «Барса» всё-таки... Дрейк любит приносить неудачи 🤣🤣🤣

Остановите его кто-то ☝🏻 Помогите выбрать Лучшего игрока недели в Лиге Чемпионов! Непонятно, почему только вчерашний гол на Шоу записали... Роналду забил 125 голов в ЛЧ. Для этого ему понадобилось ровно 12 лет 👍🏻 Скорейшего выздоровления! Расписание матчей Лиги Европы на сегодня 👇🏻

⏰22:00 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 Арсенал 🆚 Наполи 🇮🇹 
⏰22:00 🇵🇹 Бенфика 🆚 Айнтрахт 🇩🇪 
⏰22:00 🇨🇿 Славия 🆚 Челси 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 
⏰22:00 🇪🇸 Вильярреал 🆚 Валенсия 🇪🇸 У Роналду лучшее голевое чутьё в истории. Он создан для голов 💥 Сульшеру срочно надо что-то менять! Самое главное, Марадона знает, кто в футболе истинный король 👍🏻 Transfermarkt представил сборную самых дорогих российских игроков до 21 года 💥💥💥 